[校園槍擊恐襲] 暴大要人，暴大要人

香港人，反抗阿

唔好唔記得錢穆當年落黎就係要抗共